政府係咪on9,拆晒啲兒童遊樂設施整耆英設施

仲話關注兒童上網成癮
屌你老母on99

起幾多都無人玩架啦

呢一代兒童都幾難有心理健康，冇晒遊玩設施

依家d細路全部去曬打機
成個公園都係廢老用既

你地有冇去過公園架
逢六日假期好多遊樂設施都比細路逼爆

唔夠用咪逼爆囉

因為廢老識投票比啲區議員 啲區議員要回饋番啲廢老

香港兒童遊樂場好多喎

而家想搵個滑梯sir吓都難

例如?

南亞細蚊仔先去玩

老而不,返屋企等死啦

例你老母咩, 出街行下啦～毒撚